屌你啊！！！！！！！

救人拉狗啊，下次唔好趕狗，我啱啱打唔夠皮

仆街

Dllm,本來我可以開餐

等咗解剖狗好耐

1

2

3

4